正式宣佈「國安法」適用於全宇宙

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
第四節 勾結外國或者境外勢力危害國家安全罪

(五) 通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。犯前款罪，處三年以上十年以下有期徒刑；罪行重大的，處無期徒刑或者十年以上有期徒刑。

第六節 效力範圍

第三十八條 不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的，適用本法。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

上面兩條加埋一齊仲唔係全宇宙國安法？

侵侵＋蓬佩奥 入境香港就可以判處終身監禁

侵侵都中撚左，拉得；國家制裁你罰個人，笑撚死

(五) 通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。犯前款罪，處三年以上十年以下有期徒刑；罪行重大的，處無期徒刑或者十年以上有期徒刑。

第一個係咪應該拉777

咁d駐港領事館算咩

按條文內容
可以拉人

国際大都市

第一個一定係美國總統仲唔叫班狗賊去捉人